中頭獎依度lm既巴打每人一萬

我會再捐五百萬做慈善

lm

強力留名

Im

其實有冇一次真係中而又真係有派

Lm

leave name

LM

言出必行

你得一萬就唔好學人開po
btw lm

劉明

Lm無壞

小事，我上次都係開留名POST，爆左999，最尾4注加埋中兩個字

1萬咁少 lm

1001已經一千萬派左出去啦
我真係想派所以我先計好條數

me

LM支持

Lm，good luck

留左先

影張飛上嚟睇吓先啦，點知你會唔會走數

留名

Thx 捐給我吧

咁點好意思呀

希望啦

點可以唔留

留名，順手貼埋飛啦

咪走數，lm

lm 希望你中

Me

留名睇中一個字

多謝

好耶

留名1

留名 鄧人開心都好

加油

留

Lmlm

lmlm

祝你好運 Lm

on

strong post leave name

lm先

ok

好

都好lm

咁樓豬買咗咩number
講咗未

留明但貼咗飛未

哈哈 你個傻鳩 我中撚左啦頭獎已經
你仲邊有得中

LLMMLMLMLM

Lm先

留個靚名先

lm攞錢

.

留個名無壞

lm 祝大家好運

lm，good luck

如果頭獎十注中係咪都照每人一萬
Lm

番名

多謝先

個盆栽跌落嚟中你個柒頭就有

lm我中

Lm good luck

Lmmm

Lm無蝕底

一萬你當我乞兒呀？
隔離十萬呀！！

留名先

又留個名先

留名冇壞

絲打有無份

Number 呢？

真？

哦

怕唔怕十幾廿注中

Lum

劉明，

強力部門留名

l m

跟!

lm 元氣彈 祝你中呀

祝你好運

LM聽住先

樓主買左幾幾個先

lmlmlm

btw 留名

等收錢

留名跟進

加油 lm

留明

圖呢巴打

On9

支持樓主 lm

你中獎既機會係0

留個名先

我大你 每人10萬

o

lm等收錢

LM又冇壞嘅

😄lm

留名無壞

我同你各中一注也可

Launinh

留左冇壞

留返個值一萬嘅名先

但係…

劉明一身蟻##cm

今期我中

扮晒蟹留名

留個靚名

留左名先算

睇睇

有冇飛睇下？
大家一齊對

留名
多謝巴打

留名 望樓主不走數

垃圾

lm定無死

提起我要買

Me too

Leon

Lm🤤

有神快拜

Thx

我

幫受惠者多謝你先

擺低一萬

大佬

多謝咗先

留名啊，中左咪走數

+1

比圖

留定名冇壞

lm 唔好走數

留名祝福你

LM lm Lm lM 留名

飛係度，巴打幫下眼

收皮啦 醒啦柒頭

唔係，除返十，我覺得好合理

有的

Lm要加油喔

😘

樓主請開(2)

如果頭獎好多人中
灘返開你得幾百萬仲捐唔捐?